是頹午 蜜汁黑椒薯仔牛柳粒蓮藕豬手飯

成為$35 算係咁啦